真港人應該叫「啤牌」定「撲克」

撲克聽落似普通話譯音咁
但有德州撲克 冇德州啤牌
撲克算唔算大劣用語

poker Vs playing cards 喎大哥

操啤

咁應該叫蛋蛋定睾丸

其實你係咪問緊啤牌 vs 撲克牌

對依啲有疑問嘅就唔會係香港人

真港人會叫Texas poker
樓主係大陸仔

Texas hold 'em

德州話事啤無聽過？